HomePod mini好唔好用冇人講？

如題 分享下心得

無人講咪...

無人講咪你講囉屌你老母臭閪

我知好唔好用 但係唔話你知

我未買呀 所以問你吔意見先

做人要大方啲

賣黑色一部$750

負皮咗

早就開到第三個post
HomePod / HomePod mini 集中討論 (3) 勿忘．#Save12

屌